<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Infoes | Nicole Paul</title>
    <link>http://localhost:1313/info/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/info/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Infoes</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu209de9eb93bbf92fdbefdbfdebe32890_3589_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Infoes</title>
      <link>http://localhost:1313/info/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Household relocation after the 2018 Central Sulawesi earthquake and tsunami</title>
      <link>http://localhost:1313/info/central-sulawesi/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/info/central-sulawesi/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Untuk versi bahasa Indonesia dari halaman ini, silakan ikuti &lt;a href=&#34;../sulawesi-tengah/&#34;&gt;link ini&lt;/a&gt;.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;You have been invited to participate in a research project carried out by researchers at University College London, in collaboration with Universitas Tadulako and Universitas Indonesia. We are conducting a study that aims to understand the experiences of household relocation after a disaster.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;This study has been approved by the UCL Research Ethics Committee (Project ID: 28305-001) and the Research Ethics Committee on Social Studies and Humanities in Indonesia (Application Number: 3082024000001).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;We guarantee that any information you submit will be kept confidential. Your name or any information that might identify you in the study report will not be used. Your participation is completely voluntary. You have the right to withdraw at any time or to refuse to answer some of the questions. Thank you.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;project-purpose&#34;&gt;Project purpose&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;In disasters, households often leave their habitual residence due to safety concerns or evacuation orders. These households may temporarily seek shelter in a variety of places, such as with family and friends or in emergency camps. However, as time goes on, some households may be unable or unwilling to return to their previous residence. In these situations, they may need to continue to relocate as they search for or await permanent housing.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;















&lt;figure  id=&#34;figure-example-depiction-of-different-post-disaster-relocation-pathways-taken-by-households&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;d-flex justify-content-center&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-100&#34; &gt;&lt;img alt=&#34;Example depiction of different post-disaster relocation pathways taken by households&#34; srcset=&#34;
               /media/info/central-sulawesi/household_relocation_hu6f1c1bd404a73617fa5c49e20eb844b8_2483885_e8b057af213833468246a80a9fd116a5.webp 400w,
               /media/info/central-sulawesi/household_relocation_hu6f1c1bd404a73617fa5c49e20eb844b8_2483885_8cc881fc462d32bedbe62394cd36c96b.webp 760w,
               /media/info/central-sulawesi/household_relocation_hu6f1c1bd404a73617fa5c49e20eb844b8_2483885_1200x1200_fit_q75_h2_lanczos_3.webp 1200w&#34;
               src=&#34;http://localhost:1313/media/info/central-sulawesi/household_relocation_hu6f1c1bd404a73617fa5c49e20eb844b8_2483885_e8b057af213833468246a80a9fd116a5.webp&#34;
               width=&#34;760&#34;
               height=&#34;704&#34;
               loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;figcaption&gt;
      Example depiction of different post-disaster relocation pathways taken by households
    &lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Protracted displacement is associated with significant hardships for households, such as loss of livelihood, the disruption of education, psychosocial issues, and worsened housing conditions. In this study, we seek to understand the factors that drove different relocation outcomes and the consequences of those relocation outcomes on household recovery and wellbeing.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;To understand household experiences, we have designed a survey that asks questions about different time periods before and after the 2018 earthquake and tsunami:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;The weeks just before the earthquake and tsunami (September 2018)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;The week just after the earthquake and tsunami (29 September to 6 October 2018)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;The transition period for each relocation you made&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Today&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;frequently-asked-questions&#34;&gt;Frequently asked questions&lt;/h2&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Why have I been chosen?&lt;/summary&gt;
  In this study, we survey respondents based on their place of residence in the area affected by the 2018 Central Sulawesi earthquake and tsunami. You are selected as one of the respondents in this study randomly based on that criterion.
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Do I have to participate?&lt;/summary&gt;
  Participation is voluntary -- you decide whether or not to take part. If you decide to participate, you will be asked to consent at the start of the questionnaire. Even if you provide consent, you are able to withdraw at any time during the survey. If you decide to withdraw, we will ask you what you wish to happen to the data provided thus far.
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;What will happen if I participate?&lt;/summary&gt;
  This survey will take approximately 20 minutes. We guarantee that any information you provide will be kept anonymous. Your name or any information that could identify you in the study will not be used. Your participation is completely voluntary. You have the right to stop participating at any time, or refuse to answer any questions.
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;What are the possible disadvantages and risks of participating?&lt;/summary&gt;
  We acknowledge the potential risk of trauma-triggering effects, particularly if you have experienced the negative impacts of past disasters. Discussing sensitive topics or recalling distressing memories related to disasters may potentially evoke emotional distress. To manage this risk, we have designed the survey in a sensitive and considerate manner. You can also opt out or skip specific questions that you find distressing. Additionally, you can withdraw from participating at any time without giving a reason.
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;What are the possible benefits of participating?&lt;/summary&gt;
  While there are no immediate benefits, we hope that this research will offer valuable insights to improve recovery planning in future disasters.
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;What if something goes wrong?&lt;/summary&gt;
  If you have a concern or complaint about any aspect of this study, you should email the principal researcher &lt;a href=&#34;mailto:c.galasso@ucl.ac.uk&#34;&gt;c.galasso@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;. He will do his best to answer your questions or deal with your query. 
&lt;p&gt;If you feel your complaint has not been handled satisfactorily or if you prefer to contact someone independent of the research team, you can contact either:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;United Kingdom:&lt;/strong&gt; The Chair of the UCL Research Ethics Committee at &lt;a href=&#34;mailto:ethics@ucl.ac.uk&#34;&gt;ethics@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Indonesia:&lt;/strong&gt; The Research Ethics Committee on Social Studies and Humanities, National Research and Innovation Agency at &lt;a href=&#34;mailto:klirensetik@brin.go.id&#34;&gt;klirensetik@brin.go.id&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Will my participation be kept confidential?&lt;/summary&gt;
All information collected during this survey will be kept strictly confidential. No personally identifiable information is recorded on this survey and the responses are password-protected. Additionally, you will not be able to be identified in any ensuing reports or publications. Limits to confidentiality include:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Confidentiality will be respected subject to legal constraints and professional guidelines.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Confidentiality will be respected unless there are compelling and legitimate reasons for this to be breached.  If this was the case we would inform you of any decisions that might limit your confidentiality.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;What will happen to the results of the research project?&lt;/summary&gt;
  Findings from the study will be written up for a publication, which will be read by other researchers. Additionally, it will be written up within a PhD thesis. 
&lt;p&gt;This webpage will be updated with links to any study outputs as they become available.&lt;/p&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;What is the local data protection privacy notice?&lt;/summary&gt;
Notice: The controller for this project will be University College London (UCL). The UCL Data Protection Officer provides oversight of UCL activities involving the processing of personal data and can be contacted at data-protection@ucl.ac.uk 
This ‘local’ privacy notice sets out the information that applies to this particular study. Further information on how UCL uses participant information can be found in our ‘general’ privacy notice at &lt;a href=&#34;https://www.ucl.ac.uk/legal-services/privacy/ucl-general-research-participant-privacy-notice&#34;&gt;https://www.ucl.ac.uk/legal-services/privacy/ucl-general-research-participant-privacy-notice&lt;/a&gt;.
The information that is required to be provided to participants under data protection legislation (GDPR and DPA 2018) is provided across both the ‘local’ and ‘general’ privacy notices. 
&lt;p&gt;The categories of personal data used will be as follows:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Age&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Number of people in your household (i.e., household size)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Number of people aged 65 and above in your household&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Number of people under 18 years old in your household&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Number of people with special needs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Housing and land tenure status&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Occupation&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Education qualification&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gender of the head of household&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;The lawful basis that would be used to process your personal data will be performance of a task in the public interest.
Your personal data will be processed as long as it is required for the research project. If we can anonymise or pseudonymise the personal data you provide, we will undertake this and endeavour to minimise the processing of personal data wherever possible.
If you are concerned about how your personal data is being processed, or if you would like to contact us about your rights, please contact UCL in the first instance at &lt;a href=&#34;mailto:data-protection@ucl.ac.uk&#34;&gt;data-protection@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Who is organizing and funding this research?&lt;/summary&gt;
This study is organized by UCL and funded by UCL’s Overseas Research Scholarship (ORS).
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Who should I contact for further information?&lt;/summary&gt;
If you have any questions regarding this study, do not hesitate to ask the researcher conducting the study.
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Principal researcher: Carmine Galasso, &lt;a href=&#34;mailto:c.galasso@ucl.ac.uk&#34;&gt;c.galasso@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Research coordinator: Nicole Paul, &lt;a href=&#34;mailto:nicole.paul.22@ucl.ac.uk&#34;&gt;nicole.paul.22@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Office Address: Chadwick Building GM14, Gower St, WC1E 6BT London, UK&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Additional questions or complaints/objections against your rights as a respondent in this study can be submitted to:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;United Kingdom:&lt;/strong&gt; The Chair of the UCL Research Ethics Committee at &lt;a href=&#34;mailto:ethics@ucl.ac.uk&#34;&gt;ethics@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Indonesia:&lt;/strong&gt; The Research Ethics Committee on Social Studies and Humanities, National Research and Innovation Agency at &lt;a href=&#34;mailto:klirensetik@brin.go.id&#34;&gt;klirensetik@brin.go.id&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Where can I learn more about how to prepare for earthquakes and tsunamis?&lt;/summary&gt;
For further information about earthquake and tsunami preparedness, please refer to the &lt;a href=&#34;https://www.bmkg.go.id/gempabumi/mitigasi/edukasi-gempabumi-tsunami&#34;&gt;BMKG website&lt;/a&gt;.
&lt;/details&gt;
&lt;h2 id=&#34;study-outputs&#34;&gt;Study outputs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Coming soon! This webpage will be updated as outputs become available.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relokasi rumah tangga pascagempa bumi dan tsunami Sulawesi Tengah 2018</title>
      <link>http://localhost:1313/info/sulawesi-tengah/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/info/sulawesi-tengah/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    For an English version of this page, please follow &lt;a href=&#34;../central-sulawesi/&#34;&gt;this link&lt;/a&gt;.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Kami adalah tim internasional dari University College London, Universitas Tadulako, dan Universitas Indonesia. Kami sedang melakukan studi yang bertujuan untuk memahami pengalaman relokasi rumah tangga setelah bencana.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Studi ini telah disetujui oleh Komite Etika Penelitian UCL (ID Proyek: 28305-001) dan Komisi Etik Riset Bidang Sosial Humaniora (Nomor Aplikasi: 3082024000001).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kami menjamin bahwa setiap informasi yang Anda sampaikan akan dijaga kerahasiaannya. Nama Anda ataupun setiap informasi yang memungkinkan untuk mengidentifikasi Anda dalam laporan studi tidak akan digunakan. Partisipasi Anda sepenuhnya bersifat sukarela. Anda berhak untuk berhenti berpartisipasi setiap saat, atau menolak menjawab sebagian pertanyaan.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;informasi-proyek&#34;&gt;Informasi proyek&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dalam bencana, rumah tangga sering meninggalkan rumah mereka karena masalah keselamatan atau perintah evakuasi. Rumah tangga ini mungkin mencari tempat berlindung sementara di berbagai tempat, seperti bersama keluarga dan teman atau di kamp darurat. Namun, seiring berjalannya waktu, beberapa rumah tangga mungkin tidak dapat atau tidak mau kembali ke rumah mereka sebelumnya. Dalam situasi ini, mereka mungkin perlu terus pindah sambil mencari atau menunggu perumahan permanen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;















&lt;figure  id=&#34;figure-contoh-yang-menggambarkan-berbagai-jalur-relokasi-pascabencana-yang-diambil-oleh-rumah-tangga&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;d-flex justify-content-center&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-100&#34; &gt;&lt;img alt=&#34;Contoh yang menggambarkan berbagai jalur relokasi pascabencana yang diambil oleh rumah tangga&#34; srcset=&#34;
               /media/info/central-sulawesi/household_relocation_hu6f1c1bd404a73617fa5c49e20eb844b8_2483885_e8b057af213833468246a80a9fd116a5.webp 400w,
               /media/info/central-sulawesi/household_relocation_hu6f1c1bd404a73617fa5c49e20eb844b8_2483885_8cc881fc462d32bedbe62394cd36c96b.webp 760w,
               /media/info/central-sulawesi/household_relocation_hu6f1c1bd404a73617fa5c49e20eb844b8_2483885_1200x1200_fit_q75_h2_lanczos_3.webp 1200w&#34;
               src=&#34;http://localhost:1313/media/info/central-sulawesi/household_relocation_hu6f1c1bd404a73617fa5c49e20eb844b8_2483885_e8b057af213833468246a80a9fd116a5.webp&#34;
               width=&#34;760&#34;
               height=&#34;704&#34;
               loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;figcaption&gt;
      Contoh yang menggambarkan berbagai jalur relokasi pascabencana yang diambil oleh rumah tangga
    &lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pengungsian yang berlarut-larut dikaitkan dengan kesulitan yang signifikan bagi rumah tangga, seperti hilangnya mata pencaharian, terganggunya pendidikan, masalah psikososial, dan memburuknya kondisi perumahan. Dalam studi ini, kami berusaha memahami faktor-faktor yang mendorong berbagai hasil relokasi dan konsekuensi dari hasil ini bagi kesehatan dan kesejahteraan rumah tangga.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kami akan mengajukan pertanyaan tentang periode waktu yang berbeda sebelum dan sesudah gempa bumi dan tsunami 2018:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Beberapa minggu sebelum gempa bumi dan tsunami (September 2018)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Seminggu setelah gempa bumi dan tsunami (29 September hingga 6 Oktober 2018)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Periode transisi untuk setiap relokasi yang Anda lakukan&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hari ini&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;pertanyaan-umum&#34;&gt;Pertanyaan umum&lt;/h2&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Mengapa saya dipilih?&lt;/summary&gt;
  Dalam studi ini, kami mensurvei responden berdasarkan tempat tinggal mereka di daerah yang terkena dampak gempa bumi dan tsunami Sulawesi Tengah tahun 2018. Anda dipilih sebagai responden dalam penelitian ini secara acak berdasarkan kriteria tersebut.
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Apakah saya harus berpartisipasi?&lt;/summary&gt;
  Partisipasi bersifat sukarela -- Anda memutuskan untuk berpartisipasi atau tidak. Jika Anda memutuskan untuk berpartisipasi, Anda akan diminta untuk memberikan persetujuan terhadap survei. Bahkan jika Anda memberikan persetujuan, Anda dapat menarik diri kapan saja selama survei berlangsung. Jika Anda memutuskan untuk menarik diri, kami akan menanyakan apa yang Anda inginkan terjadi pada data yang telah Anda berikan sejauh ini.
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Apakah yang akan terjadi jika saya berpartisipasi?&lt;/summary&gt;
  Survei ini akan memakan waktu sekitar 20 menit. Kami menjamin bahwa setiap informasi yang Anda sampaikan akan dijaga kerahasiaannya. Nama Anda ataupun setiap informasi yang memungkinkan untuk mengidentifikasi Anda dalam laporan studi tidak akan digunakan.
  Partisipasi Anda sepenuhnya bersifat sukarela. Anda berhak untuk berhenti berpartisipasi setiap saat, atau menolak menjawab sebagian pertanyaan. 
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Apakah saja kemungkinan kerugian dan risiko dalam berpartisipasi?&lt;/summary&gt;
  Kami menyadari potensi risiko dampak yang menimbulkan trauma, terutama jika Anda pernah mengalami dampak negatif bencana di masa lalu. Membahas topik sensitif atau mengingat kembali kenangan menyedihkan terkait bencana dapat menimbulkan tekanan emosional. Untuk mengelola risiko ini, kami telah merancang survei dengan cara yang sensitif dan penuh pertimbangan. Anda juga dapat memilih untuk tidak berpartisipasi atau melewatkan pertanyaan tertentu yang menurut Anda menyedihkan. Selain itu, Anda dapat menarik diri dari partisipasi kapan saja tanpa memberikan alasan.
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Apakah saja manfaat yang mungkin diperoleh dengan berpartisipasi?&lt;/summary&gt;
  Meskipun tidak ada manfaat langsung, kami berharap penelitian ini akan menawarkan wawasan berharga untuk meningkatkan perencanaan pemulihan bencana di masa mendatang.
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Bagaimana jika terjadi kesalahan?&lt;/summary&gt;
  Jika Anda memiliki masalah atau keluhan tentang aspek apa pun dari penelitian ini, Anda harus mengirim email kepada peneliti utama &lt;a href=&#34;mailto:c.galasso@ucl.ac.uk&#34;&gt;c.galasso@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;. Dia akan berusaha sebaik mungkin untuk menjawab pertanyaan atau menangani permintaan Anda.
&lt;p&gt;Jika Anda merasa keluhan Anda belum ditangani dengan memuaskan atau jika Anda lebih suka menghubungi seseorang yang independen dari tim penelitian, Anda dapat menghubungi:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Inggris Raya:&lt;/strong&gt; Ketua Komite Etika Penelitian UCL di &lt;a href=&#34;mailto:ethics@ucl.ac.uk&#34;&gt;ethics@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Indonesia:&lt;/strong&gt; Komisi Etik Riset Bidang Sosial Humaniora, Badan Riset dan Inovasi Nasional di &lt;a href=&#34;mailto:klirensetik@brin.go.id&#34;&gt;klirensetik@brin.go.id&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Apakah partisipasi saya akan dirahasiakan?&lt;/summary&gt;
Semua informasi yang dikumpulkan selama survei ini akan dijaga kerahasiaannya. Tidak ada informasi yang dapat mengidentifikasi pribadi yang dicatat dalam survei ini dan tanggapan dilindungi kata sandi. Selain itu, Anda tidak akan dapat diidentifikasi dalam laporan atau publikasi berikutnya. Batasan kerahasiaan meliputi:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Kerahasiaan akan dihormati sesuai dengan batasan hukum dan pedoman profesional.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kerahasiaan akan dihormati kecuali ada alasan kuat dan sah untuk pelanggaran ini. Jika demikian halnya, kami akan memberi tahu Anda tentang keputusan apa pun yang dapat membatasi kerahasiaan Anda.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Apakah yang akan terjadi dengan hasil proyek penelitian tersebut?&lt;/summary&gt;
  Temuan penelitian ini akan ditulis untuk dipublikasikan, yang akan dibaca oleh peneliti lain. Selain itu, temuan ini akan ditulis dalam tesis PhD.
&lt;p&gt;Halaman web ini akan diperbarui dengan tautan ke hasil penelitian apa pun saat tersedia.&lt;/p&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Apakah pemberitahuan privasi perlindungan data setempat?&lt;/summary&gt;
Pemberitahuan: Pengendali untuk proyek ini adalah University College London (UCL). Petugas Perlindungan Data UCL mengawasi aktivitas UCL yang melibatkan pemrosesan data pribadi dan dapat dihubungi di data-protection@ucl.ac.uk
Pemberitahuan privasi &#39;lokal&#39; ini menetapkan informasi yang berlaku untuk studi khusus ini. Informasi lebih lanjut tentang cara UCL menggunakan informasi partisipan dapat ditemukan dalam pemberitahuan privasi &#39;umum&#39; kami di &lt;a href=&#34;https://www.ucl.ac.uk/legal-services/privacy/ucl-general-research-participant-privacy-notice&#34;&gt;https://www.ucl.ac.uk/legal-services/privacy/ucl-general-research-participant-privacy-notice&lt;/a&gt;.
&lt;p&gt;Informasi yang wajib diberikan kepada partisipan berdasarkan undang-undang perlindungan data (GDPR dan DPA 2018) disediakan dalam pemberitahuan privasi &amp;rsquo;lokal&amp;rsquo; dan &amp;lsquo;umum&amp;rsquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kategori data pribadi yang digunakan adalah sebagai berikut:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Usia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jumlah orang dalam rumah tangga Anda (misalnya ukuran rumah tangga)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jumlah orang berusia 65 tahun ke atas dalam rumah tangga Anda&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jumlah orang berusia di bawah 18 tahun dalam rumah tangga Anda&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jumlah orang dengan kebutuhan khusus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Status kepemilikan rumah dan tanah&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pekerjaan&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kualifikasi pendidikan&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jenis kelamin kepala rumah tangga&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Dasar hukum untuk memproses data pribadi Anda adalah pelaksanaan tugas untuk kepentingan publik.
Data pribadi Anda akan diproses selama diperlukan untuk proyek penelitian. Jika kami dapat menganonimkan atau menjadikan data pribadi yang Anda berikan sebagai nama samaran, kami akan melakukannya dan akan mencoba meminimalkan pemrosesan data pribadi sedapat mungkin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jika Anda memiliki kekhawatiran tentang bagaimana data pribadi Anda diproses, atau jika Anda ingin menghubungi kami tentang hak-hak Anda, silakan hubungi UCL terlebih dahulu di &lt;a href=&#34;mailto:data-protection@ucl.ac.uk&#34;&gt;data-protection@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Siapa yang mengorganisasi dan mendanai penelitian ini?&lt;/summary&gt;
Studi ini dilakukan oleh UCL dan didanai oleh Overseas Research Scholarship (ORS).
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Siapa yang harus saya hubungi untuk informasi lebih lanjut?&lt;/summary&gt;
Jika Anda memiliki pertanyaan apapun terkait studi ini, jangan segan-segan untuk menanyakannya kepada peneliti yang melakukan survey.
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Peneliti utama: Carmine Galasso, &lt;a href=&#34;mailto:c.galasso@ucl.ac.uk&#34;&gt;c.galasso@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Koordinator penelitian: Nicole Paul, &lt;a href=&#34;mailto:nicole.paul.22@ucl.ac.uk&#34;&gt;nicole.paul.22@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Alamat kantor: Chadwick Building GM14, Gower St, WC1E 6BT London, UK&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Pertanyaan tambahan maupun keluhan/keberatan terhadap hak-hak Anda sebagai responden dalam studi ini dapat disampaikan kepada:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Inggris Raya:&lt;/strong&gt; Ketua Komite Etika Penelitian UCL di &lt;a href=&#34;mailto:ethics@ucl.ac.uk&#34;&gt;ethics@ucl.ac.uk&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Indonesia:&lt;/strong&gt; Komisi Etik Riset Bidang Sosial Humaniora, Badan Riset dan Inovasi Nasional di &lt;a href=&#34;mailto:klirensetik@brin.go.id&#34;&gt;klirensetik@brin.go.id&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/details&gt;
&lt;details&gt;
&lt;summary&gt;Di mana saya dapat mempelajari lebih lanjut tentang cara bersiap menghadapi gempa bumi dan tsunami?&lt;/summary&gt;
Untuk informasi lebih lanjut tentang kesiapsiagaan menghadapi gempa bumi dan tsunami, silakan merujuk ke &lt;a href=&#34;https://www.bmkg.go.id/gempabumi/mitigasi/edukasi-gempabumi-tsunami&#34;&gt;situs web BMKG&lt;/a&gt;.
&lt;/details&gt;
&lt;h2 id=&#34;hasil-studi&#34;&gt;Hasil studi&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segera hadir! Halaman web ini akan diperbarui saat hasilnya tersedia.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
